[我超屈機最醒神]2017-18馬季霍利時馬房討論區

霍利時
年齡： 54歲
背景：
霍利時來自賽馬世家，其父是南非冠軍練馬師Ormond Ferraris。1995年，霍利時子承父業，其後曾四度榮膺南非冠軍練馬師，勝出逾千場頭馬，包括二十五項一級賽冠軍，曾訓練出「經典旗幟」及Celtic Grove等頂級佳駟。霍利時於2003/2004年度馬季來港設廄。由他一手訓練的「爪皇凌雨」曾奪六項一級賽冠軍，包括勝出2007年杜拜司馬經典賽。該駒更成為歷來贏得最多獎金的香港賽駒，退役後仍保持此項紀錄直至2010年才被宿敵「爆冷」打破。
成就：
南非冠軍練馬師（1995、1996、1997及2000年）。
主要賽事冠軍：
香港盃（2005年「爪皇凌雨」）、愛彼女皇盃（2005年「爪皇凌雨」）、香港打吡大賽（2005年「爪皇凌雨」）、香港金盃 (2007年「爪皇凌雨」)、冠軍暨遮打盃（2005年「爪皇凌雨」、2012年「智多飛」）、香港經典一哩賽（2012年「甜橙」）、杜拜司馬經典賽（2007年「爪皇凌雨」）、德班七月讓賽（1997年Super Quality、1998年「經典旗幟」）、女皇碟賽（1998年Divine Force）、日報錦標2000（2002年Fiery Fred）、南非經典賽（2003年「測量師」）、栗馬錦標 （2003年 Set Afire）、冠軍錦標（2003年Set Afire）、金挑戰大賽（2003年Set Afire）。
在港累積頭馬（截至2017/18馬季開始時）：
三百七十場（勝出率：百分之六點三二）。

清算

唔係清算
每個賽日出下簡評咁

R3 韻妙星
呢場對手咁鬼勁 有4455執到獎金都偷笑啦

R4 百威特務
呢個班係泥地有馬贏 泥地1650都岩跑 但呢場又五星特工又勁伶俐 百威特務跑法仲要被動 位置機會

R7 有心人
谷草馬跑乜野田草 返谷草啦

R10 閃電王
谷草1800專家好地地跑田草1400米 如果唔係熱身既話我懷疑霍利時係咪想侮辱馬迷既智慧

結論：聽日冇win架啦，等星期三比卡超同雷超啦

連個place都冇
睇黎要靠我超出手了

R1 搖錢樹
馬就交代左 亦有一定能力 但成日追唔切4444 邊線機會

R2 雷超
133磅11檔仲要13笑 但勝在佢仲進步緊同埋馬真係好fit 嫌短都當機會馬之一了

R3 得其康
上次終於打開勝利之門 再跑同程但對手今次再勁少少 尊重實力但只係位置機會

R4 喜菜
尺寸難贏馬 交代左仲想點 對手失準咪到佢lor

R7 奇真
分已盡，真係回一回氣先

R8 比卡超>F
比卡超>F都要有原因既
谷草A欄特佳 同田泰安都夾
只怕12檔同留後

結論：霍利時今晚冇2win散倉吧啦

一隻都上唔到名
係咪出黎搞笑